習近平6月20號去北韓見金正恩

中央對外聯絡部發言人胡兆明周一（17日）宣布，中共總書記習近平應朝鮮勞動黨委員長金正恩邀請，將於周四（20日）至周五（21日）對北韓進行國事訪問。

source:

唔去g20?

自膠 g20係6月28號

求北韓幫佢上彈
明明金正恩聰明仔黎一定開天殺價

搵金仔壯咗膽先見侵侵？

金仔都幫你唔撚到啦

唔該幫手一齊周圍post：
反送中Deadline、黑警、醫管局、被捕義士、撤回暴動定性。
不分化、不消極。加油！

金太肥左，之前好正

：最近輸到PK，要搵人調節下心情先
金：仆街，技安黎緊

今後議題 - 文宣組常態化 & 71要求政改 & 2020年9月立法會選戰

希望成立「文宣台」以助對抗長輩圖及增加國際影響力

唔該幫手一齊周圍post：
反送中Deadline、黑警、醫管局、所有被捕政治犯、撤回暴動定性。
不分化、不割蓆、不篤灰、不譴責。加油！

生完之後瘦唔返

今日出發

去拉金仔 普京有乜用。黎黎去去都係呢2個

點打成個歐盟同東南亞

金仔條褲乜事

記得以前習種初上任果時串到唔見金仔，而家有事自己上門搖頭擺尾.

金仔發大財

兩件都俾侵侵撚到狗咁

想屌李雪主